原來自閉症兒童唔會感染武漢肺炎！

非常時期
唔肯戴咪唔好出街囉
唔通隻病毒識揀人傳染架
出post嗰條友想累街坊？
留言嗰班大愛撚一齊攬炒啦

隻病仲要淨係番夜更添

琴日m 記嗰個可能就係自閉

隻病毒好醒目 識分個細路係唔係自閉架

唔肯戴咪唔好出街囉

夜更病毒

出街無問題，但6點前要番屋企

聽日就出post：「請體諒自閉症兒童打人」

怪錯佢

岩啦繼續批鬥啦

自閉症同戴口罩有咩關係

咁都叫批鬥？

依家咁多源頭不明個案
出街戴口罩係必需
佢地唱反調合理化唔戴罩
真係多得佢地唔少

真 自閉仔多數有暴力傾向

了解下自閉症先ok?

同武漢肺炎講ok?

武漢肺炎好尊重自閉兒童

自閉症嘅小朋友好敏感，有感統失衡嘅問題。做家長嘅一定擔心小朋友健康，想佢戴，但果班自閉真係較難適應，長時間戴口罩，口、鼻經常被摸擦，對觸覺敏感嘅小朋友會造成一定影響。其實好慘，有啲真係戴唔到，點罵點打點哄都唔得，佢地根本aware 唔到呢個世界有疫情

自閉仔都有女

咁就咪出街害人啦
比D功德心啦
有病大撚晒咩

多數都冇
冇屈得就屈

首先，自閉症𣎴一定有觸覺敏感
第二，大部分自閉症都能帶口罩
第三，你戴得差，佢分分鐘可以好詳細教返你轉頭

唔帶得就唔好出街啦 幫下人都幫下自己